林鄭要落台，警務署署長要辭職，開槍嘅警員同當值指揮官要坐監

今穫要爭取哂佢

政黨幾時肯開記者會施壓